有冇人知運動導致嘅心跳過緩有冇得回復正常

我心跳率得5x 上網睇research話老左之後出現心律不正嘅機會提升 甚至可能要裝起膊器
想問如果我減少運動 心藏結構有冇機會變返正常人咁

感謝！！！

心肺好都會慢
你係咪好撚勁唔喘氣果d

唔係 純粹玩運動好博 吓吓都挑戰極限

ppish

好多運動員都係
你玩長跑?

pish

唔關事，心跳五十左右都係做開運動既水平
同埋你做運動既心跳係幾多？

做運動導致心跳慢係正常反應
唔關咩心律不正事

乜野叫"運動導致嘅心跳過緩"? 係頂級運動員先會心跳慢, 因為佢地經長期訓練心臟非常強壯, 每一下心跳已經夠力推到血液流通得好好. 普通人就係心臟唔夠強, 所以要用次數補翻.

咁黎講, 運動導致嘅心跳唔可以用"過緩"呢個負面字眼, 佢慢係因為佢強壯, 好多人恨都恨唔到, 亦無需要佢回復"正常".